IPHONE 有個問題解決唔到

當我用wifi download返google backup 入面既相係成功既
但如果我出街用返4g去download,
佢會彈一句:儲存至相機膠卷時發生錯誤

究竟點樣可以解決???

用icloud啦

要換An
因為Google唔想比你班i狗用佢service

我冇問題。ip7 ios 11.3.1

Try reset network settings

ios太on9

上而叫人用icloud仲on9
付費大陸雲端係留比idog用
我地用都用googledrive啦

即係重開數據?

設定 》一般〉重設》網絡設定

thanks, 試一試先

可以先試重新安裝 Google Photo